文宣戰線要人 國際戰線要人 互屌戰線唔要人呀！！！

放負戰線都唔要人呀！！！！

由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?